[突發] 桃乃木かな黎咗香港

有無人知黎香港做乜

要中出了

每天也做愛~~~

d腸仔著左衫唔認得

做雞？

人中活動

黎賺外匯

應該係去台北成人展順片黎香港玩～

想瘋狂請佢食燒賣

今晚就J桃乃木先

好似我ex

J下先

好撚正呀屌

著衫靚過唔著衫

現場肯定成陣腥味

sorry,包咗佢幾日

我想做嗰個店員

我帶你食好野

寫乜？

句日文講乜？唔會係話7仔好食啩 ？

香港的便利店店員很溫柔。
燒賣和腸仔（應該係）

香港既便利店店員好溫柔
燒賣同司華力腸

店員係男人既話
見日本妹黎買腸都溫柔啦

黎香港食劣食

香港711咁垃圾就唔好食啦
我請你食司華力腸

👌🏻

想屌

想把肉捧給她吃

屌你老味正到仆街 比我屌到短廿年命都濟

棒

早幾年屌過兩三次，日本妹黎講都算幾好砌

食腸 性暗示

個名器好唔好屌?

香港濕熱世界第一

食腸仔不如嚟我屋企啦

呢個真

我條腸仔仲好食啦

搵人推薦餐廳

東京高溫根本普通

收埋你條芝士腸啦

約左佢過黎玩幾日順便瘋狂扑野

佢個世又算不上名器，係比一般日本妹多水啲咁
不過蕭功就真人叻過上鏡

係銅鑼灣見到 好撚正

好想把肉捧給她吃

圖呢

貼我老婆做乜

有得屌我即刻死

你老婆係雞

唔准你話我老婆！

想請佢食我條大肉棒

要埋單請排隊 我排先㗎

我想請佢食大肉腸

桃乃木 有間大酒店

無限肉腸供應

係咪拍返套戲先走

香港感謝祭

條隊塞過紅隧

冇seed都可以討論到3頁?

搵幾個人介紹佢食某間譚仔
再約幾個巴打一齊果到捕佢

啱啱東京返嚟 其實我覺得東京熱好多

粉絲把肉捧給她吃

又唔知俾香港邊個老細睇中 做外賣

東京熱好正添

呢個post證明桃乃木人氣高過三上好多

フランクフルト(Frankfurt) - 腸仔既一種
係講緊以前既人用豬既腸黎入住啲肉黎食
發源地係德國既Frankfurt

日本人一般都會叫ソーセージ(sausage )就算

果然對腸仔有份執著

三上

連登仔識條鐵
桃乃木識條腸

佢係對食有份執著

見到佢一定搵佢合照

利申翻係絲先
因為我鍾意月詠
所以覺得好似樓主之前開嗰個po有個人講話學傾城篇咁
綁大家條頭髮喺隻手指到再懶係野咁講句 今宵之月絕不西沉
咁樣已經好浪漫 因為明嘅人點都會明
所以你其實係咪一開始求嗰陣用錯方法咋

我都鐘意月詠 不過你好似回錯po

乜撚野事

識玩一定用司華力腸求婚。

你自己埋單啦
你老婆係雞
唔好拉我落水

做乜鳩

sor comment 錯po
7777777777777

你覆緊邊個post

我想屌

應該係銀魂求婚po

應該係三上fans嚟

有個講咩學銀魂求婚
用laptop hi一hi去錯左post
好on9

嗰個post樓主開估用邊條橋未？

感謝祭

好認真
我今日係朗豪坊附近間7仔見到佢，完全認唔到，我初頭以為係不知名美女，因為都聽到佢講日文，我以為，佢帶住眼鏡，帶咗頂帽，著住黑白格仔裙。
好後悔冇搵佢影相

未呀屌

慘

心諗睇睇下呢啲post無啦啦有個絲打係度

你點肯定係佢?

我見佢係7仔買野食

我個post變咗求婚post

一諗到見到既呢個人係我睇過佢全相我又J痕了

個event 有冇得去親熱鬧

定係要入場內先睇到

日本明星通常都唔俾合照

之前套IPX-143好撚正

想睇佢小學中學相
睇下佢細細個幾咁kawaii
到變淫賤av 女優個反差

btw 其實係咪係街撞到
出得起錢 可以即刻爆房
反正香港人咁有錢 佢又咩腸都食過哂

Who

你ex燒賣咁既樣？

自己google松嶋真麻啦

絲打做個ＦＤ？

解溫柔有d怪 應該解好好～

證明桃乃木幾受歡迎，大家淨睇住個名都J 到，圖都唔駛要

成個post link都無條！

你ex有冇叫你驗過眼

食龍蝦同皮蛋

比你啦

唔知食完皮蛋會有咩感覺

日文有好食呢個字

無，應該特登打中文

個額高到

本世紀最靚av女優

拍av咁易頂咩

真名？

左下咩嚟

做咩去7仔食垃圾 哥哥帶你去飲茶

如果做入境既巴打咪可以睇到佢真名
雖然唔可以講出黎

好想佢咀我龜頭就真

真係好靚 好想同佢合照啊

咁撚多頁 得1-2張相

美人呀

雖然唔係重點
但日本人叫大碌腸一向都係叫フランク

「香港便利店嘅店員好友善」
邊位巴打返工認到桃乃木？

見係靚女 認唔認到都好服務啲啦

三上唔係食住話自己係akb既邊撚個識佢
樣又唔出眾 叫床聲又難聽 睇佢我睇桃乃木算

人地日本妹黎香港玩都識打句廣東話
相反D中國人...

你含啦

之前三上黎荃灣仲正啦

點解今次人中無達哥? 想睇達哥多D

靜係記得佢好多毛

會唔會有達哥份

佢食緊條係 Cervelat唔係 Frankfurt黎 發源地係瑞士

...我地好像對腸仔更執著

三上係本身就j唔落
桃桃係靚到j唔落手
接受唔到其他男人屌緊佢

sorry 係我屌緊

根本就係
屌冇聽過香港服務態度好
西就多

個活動係咪今日搞

係唔係片內cap圖？ 想睇旗袍片

好撚正

Sale 人中之龍

想請佢食腸仔

唔知 我鳩搵

人龍3活動
我抽中左
今晚會見到佢同波多野

已有家室，老婆都知道我會去

留名

香港濕熱咪著少啲衫

今晚流程係點?

唔鐘我老婆鐘意韓撚又離婚咩

去到用電話播佢片 開到最大聲

要播埋波多野步兵片

桃乃木有冇無碼流出

唔該有巴打喺街見到佢，就上嚟報一報佢嘅行程，想見下真人，J都J得爽啲

熱咪唔好著咁多衫囉！

無呀

應該到時播感謝祭果套片, 咁佢要識做呢

吾好食7-11 D腸啦咁乾 哥哥請你食大肉腸, 仲有汁流出黎添

白汁腸

吾你老母
明明就做埋啲毒撚嘢又打埋啲mk 5p字

今晚8點活動散場可以去撞下佢
荔枝角D2 f

唔通佢會搭地鐵，同大家玩電車集體侵犯？

唔會搭地鐵掛 可能係私家車後座

有無巴打知佢住邊間酒店呀？直頭上房請佢食宵夜啦…佢咁鍾意食嘢，又咁大食…

成班人係到FF

香港偽人自願打賤體

優しかった? 唔乸係呀化

桃乃木真係好撚正啊

客套話姐
唔通話7仔條友閪口閪面咩

可能7仔收銀都有J開桃乃木呢

單手收銀 左青龍 右找錢

可能啲燒賣腸仔有加料

法蘭克福腸not司華力腸

個人認為只有松島楓先可以配得起最靚呢兩個字

我負責屌
你負責死

上面話朗豪坊見到，咁9成朗豪酒店

以前肥妹, 依家變到咁正....

咁短時間都出到？ 加到先岩

去朗豪坊行街有幾出奇

桃乃木wor

唔即加忍到10秒好叻仔ga la

今晚又係蔡康年條淫佬做主持？

人中算唔算幫桃乃木增加左人氣

唔會又係火火掛
上次搞到桃乃木嬲嬲地

請問火火條咸濕仔上次做咩嚟？

著衫就靚 除咗衫對波唔知想點

私家車後座 坐坐下上左前面坐

佢同三上一樣，著衫好睇過唔著衫既AV 女優

之前睇佢成人節目話佢係有錢人個女，家教嚴先離家出走下海
唔知堅定流

咁既樣既日本妹服務點會唔好

日本AV設定信一成都死

又靚又有錢 拍av 係興趣

減肥成功之後真係好撚正對波真係好撚彈

個cashier 見到佢認得出 畀咩反應

當場射精

對波真係肥波

買盒生炒骨上去

見到有fans 接機

比張上年既你地丁下

右邊粒lin

佢fans黎黎去去咪得嗰一個 （香港）

人中有活動咩？

me 2 bro

Lm等圖

為何會選擇投入女優這個職業？背後有沒有可分享的故事？

A：我是被事務所發掘而出道，加上自己本身就蠻喜歡情色的事情，很想知道這樣那樣到底有多舒服

+1

珍藏 好想見佢真人

呢個係咩apps?

呢個係我電話既影片夾
我cut左上下 全部自己dl落嚟

好想扑嘢呀

share OK?

好多個版本

但係接機有4個人

可以點share 我全部係avgle dl

你手機有好撚多位

128gb 平時無乜野擺係電話

有錢家庭出身同俾事務所發掘出道唔衝突嘅
不過我覺得佢做偶像/演員應該會紅好多
一樣都要俾人屌
鏡頭後俾人屌好過啦
老實講佢個樣真係屌打好多女星
但一除晒衫 對波就輸好多

仲未有巴打share今晚活動啲相嘅？

落妝後成個表哥咁嘅

欺誇

幻想破滅…

佢著衫好睇啲 除衫太庾

我可以

咁樣衰 等我上

成龍鼻 不了

明明素顏應該下面咁樣㗎嘛…

點解變咗表哥㗎？？？

佢自己post架喎
一時唔記得咗p圖掛

唔係佢黎

點都可以

睇吓上面張圖啦柒頭
喺佢自己個Twitter post出黎架

得啦 我屌阿

阿桃真係好靚 佢twitter update左

真係好靚

佢話同朋友一齊去喎......

佢地去左食橋底辣蟹 唔知係依家定係早幾個鐘呢

今晚感謝祭

成個夜遊杜拜咁既樣

成個明日花咁就真

你想嘅我譯晒成篇俾你睇都得添
同朋友一齊排隊食拉麵 同幅相係唔係佢有關係？
一眼都認得出係佢啦

仲有冇多啲現場相

我bb話黎搵我

今晚又要重溫一次

咁靚都要去做女優 好慘

咁靚唔做女優做咩

佢同三上有得fight

三上濕濕碎啦

桃乃木斯斯文文個樣又夠正派，如果演藝介出道，都應該做到偶像藝人…

三上真係講唔上靚

橋本ありな正d

好正 大波，靚樣，色白，淡色lin
減咗肥真係正好多

著衫好睇過唔著

無波

噚晚又J咗

正